底褲牌子

是咁的，因為有時去發夢會出好多汗
跟住條底褲濕曬，大脾內側就好l痕
想問下各位有冇邊隻牌子濕左都唔會up住

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

u